今日起碼升300點 唔好諗住put搏一餐譚仔

未咁快彈完